有無人支持app版去廣告，或者比少少錢去廣告

以前用app版睇就係貪佢無廣告

如果有翻比少少係app版去廣告

我唔介意比

支持請正評

an版係咪冇廣告，除左最低有google廣告
我都想幫手㩒下

無人支持

肯俾錢x1